$400 起機, 過5000 派500, 過10000 派1000

歡迎出水

lm

入黎乞錢 記得派我

有無心水呀

求派

波旦
16:50 2-1
01:00 1-2

利申 冇錢買

15.5b 澳角 唔洗猶豫

場場和其他

留名

今日冇波屌

已跟

留名等派

希望有得派

買得咁撚小

得四舊本差唔多啦

Lm

派我

Lm小注跟

求起機

跟住你頭場先

利物浦

仲以為今日有波賭
原來全部聽日波黎

過一億派一千萬

我

星期日莫雷拉騎豬王

我要起機

頭場細波allin

G持

留名等派糖

Only 乞錢 不賭

必羊大法

贏到一億派一千萬又有乜所謂

留名待派

留名等派
輸到仆晒街